關於今日入機場

點解今日咁多rb

黨鐵組全部去香港站!!
塞到香港站=癱瘓機鐵

轉場！

可唔可以法律撚解釋下點解差佬可以上巴士拉人？

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

黑警撚有法律咩

冇錯 去香港站

依家仲講法律
犬話嘜就嘜

班狗架架巴士查，一定玩殘嘅係旅客

我見01嗰個新聞都係話個禁制令係唔畀人去 滋擾個機場 . 唔係唔畀人去機場. 所以真係唔係好明. 有乜理由我鍾意去機場 嗰個麥當勞食 薯條係咪唔得先

而家巡邏班防暴狗膊頭終於識show 狗編號
做戲咁做

正

同意

你睇01已經第一件錯事